[日本痴線佬ARuFa]讓章魚燒完美沾滿海苔粉的裝置！

大家好，我是ARuFa。

初夏的微風愉快的撫摸臉頰，大家最近過得如何？
雖然完全沒有關聯，但是章魚燒實在是很好吃呢！

原本是大阪的在地點心，現在就連台灣也到處遍布章魚燒攤販，是一種非常受歡迎的平民小吃。
金黃色的外觀，搭配熱騰騰的內陷，咀嚼時充分感受到章魚的嚼勁與來自海洋的鮮美在口中擴散，真是太棒了。

「畫龍點睛的海苔」

說到適合搭配著章魚燒一起入口的配角，除了柴魚片以外，海苔粉更是不可或缺。
只要撒上細碎的海苔，就能將章魚燒的美味帶往更高階的境界。

可以的話，希望海苔能越多越好！
但如果是直接把海苔粉撒在球體的章魚燒上，只會出現「上方山積+都掉在旁邊」的結果。

製作「一瞬間讓章魚燒完美沾滿海苔粉的裝置」

開始製作

前置作業：拿出你的展示箱。

使用「電烙鐵」在展示箱底部挖兩個洞。
注意：這個過程會產生濃厚的燒塑膠臭味。

想要獲得什麼，勢必會有犧牲，在挖洞的時候，殊不知自己的社會地位也被挖了一個洞呢，這就是代價啊（感觸）。

在其中一個洞裝上過濾茶葉的金屬濾網，再使用熱熔膠固定。

另一個洞則裝置塑膠管，一樣使用熱熔膠固定。

到目前為止......這樣的感覺，好像屋頂上裝有巨大煙囪的家一樣。

手提式吹葉機(送風機)登場 !
風速最高可達79m/s，把這種風力換算成颱風的話，是能把房子吹倒吹壞的程度。

合體！
章魚燒與海苔之間的關係，即將被改變。

首先，資本雄厚的把整包海苔粉倒入箱中。

在草地上擺上好吃的章魚燒。

「一瞬間讓章魚燒沾滿海苔的裝置」製作完成！

原理是這樣的：利用氣流的輸送，讓箱中颳起「海苔暴風」。
茶葉金屬濾網因為孔隙比海苔粉更小，所以雖然能讓空氣通過，卻將海苔粉留在箱內，很聰明吧！

撒海苔裝置、起動！

準備...

啟動!!

喔喔喔啦歐啦歐啦歐啦歐啦歐啦歐啦歐啦！！！

嘎嘎啊啊嘎啊嘎啊嘎啊嘎啊嘎啊！！

遭到海苔暴風無情肆虐的章魚燒，重生成理想中的海苔章魚燒了！

吐槽：好像有點像長滿青苔的魚缸造景石……

試吃時間......

（嚼嚼嚼……）

「好吃~」

像是口腔被海苔狠狠的侵犯了一般，濃郁的海味揮之不去，又彷彿能夠看到章魚生長的故鄉，太感動了。

試試看用在飯糰上好惹。

嘟呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀！！！

喔喔喔喔！比普通的海苔包飯糰更棒！

試試看用在海苔洋芋片上好惹。

嘟啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦！！！

這就是傳說中的「海苔增量500%洋芋片」啊！

試試看來用在御好燒上好惹。
變成高爾夫球場偷來的草皮
有種「不管是什麼東西，只要被海苔機處理過，就會變成放置200年不管，變得像原始森林般草木叢生狀態」的感覺。

用漂流木還有一些小石頭之類的東西.......稍微造景一下的話。

打造成章魚燒專用，氣氛十足的舞台。

充滿原始風味的神秘章魚燒，誕生！
布置成這樣實在太有藝術氣息了，就算放在博物館中也很合理，很閒的人不妨試試看喔。

注意事項

這個裝置正如你所看到的，內部有非常強的亂流，彷彿刮著暴風雨的機器。

所以在使用之前務必確認箱子已經完全密閉。

不然的話就會......像這樣遭受風壓挾帶海苔無情的迎面痛擊。

請容我在這告退了。

這個海苔造型能夠完美隱身於大自然中，比什麼迷彩都威，簡直是野外偽裝潛行究極裝備。

後記：使用新買的吸塵器回收在房間四散的海苔粉...每天一點一點慢慢吃掉。

那麼，下次再見。

轉自:

呢個日本痴線佬真係好好笑

好撚正

之前追晒佢d on9野 好撚好笑

連住碟底果部分都係痴唔到海苔

做乜9

仲係咁高汁

lm

痴線得黎好搞笑

日本真係好多痴線佬

繼續高汁

最好笑係佢迷彩咁喺d 草隔離

好欣賞佢既創意同行動力

ARuFa又黎料

真係痴線

其實佢正職做邊行

正評係比d編輯

肯定可以商業化，申請專利最低賺到幾十萬

好撚痴線

Blogger 定乜
應該係寫下呢D鳩文
有時落廣告做宣傳

又係佢

法國痴線佬好似呢年都低調左咁

國際痴線佬界冇人挑戰

見佢有番工
有幾次搵埋佢同事做膠野

紫菜撈面

好funny

好撚正
呢啲海苔粉邊到有得買
aeon 一田有無

good job

好on 9 但好正

痴撚線

好有創意

呢個痴線佬癲得嚟好認真

最尾做乜鳩

有人搵到佢公司定唔知佢有次幫公司出post請人

記得佢講過有正職
都係搞關於創意既野

同問

今次呢舊野又幾實用喎

係咪之前整個洗屎忽器果個

諗到唔難 真係去做先勁

食食下野 見到佢塊面即刻笑出聲 俾人望住

有角度

日本仔真係好有創意

呢個真係有料喎

點解我聽到有聲既

好鍾意呢個痴線佬

做乜春

之前係咪發明過大便洗屎忽機？

笑撚死我呢個

之前係舊登睇過個佢唔知整咩燈飾 整完好似拍鬼片咁 有冇人記得 想搵返黎睇

最尾

好唔爭氣咁笑咗出聲

笑到仆街呢個

屌

好記得佢之前整個個魔法防護罩
擋水魔法同火魔法，笑到仆街

笑到停唔到

想食

呢個堅好笑 要著能力者之服

啲「啊啊啊啊啊」 笑到仆街

吹到凍晒

好痴線但好有用

笑到癲呢個真係

智慧型痴線佬

痴線得嚟又好熱血

ARuFa 正常運作中

痴線

量血壓

睇到gif已經笑左出黎

如果佢心理正常返少少
佢應該係大發明家

有冇全集link

好撚過癮

CLS

啲GIF估到但係都笑到仆街

呢個笑到仆街 有幾痴線先會咁折磨jerjer

Thx bro 係呢個

創作力量同幻想會嚇你一笑

佢試過整部吹凍d麵既機 最後賣uniqlo廣告 笑撚死

咁多年都好似唔老咁

痴線佬

以前有個改裝花灑頭又係好正

痴撚線公司

返緊工
忍笑忍得好辛苦

癡線

真係好撚痴線

癡線之餘
又真係work喎

halloween costume

佢細個已經痴線架啦